我宣佈 入機場！

一講快閃中環 中環就佈滿狗
我宣佈
依家即刻入機場！！！

sor呀 東涌已經滿哂roadblock 頭先仲見到有一車軍裝離開左東涌狗屋 懷疑出港島支援